[有圖]岩岩見到條熱褲妹好正。。。。。。。。。。。

好難先capture到。。。

真係似喎

呢個post明顯係黎搞笑既